中國鐵搭

呢隻西股，一直咁跌，鬼到爆

下隻到你,等下啦

賣跚屌 咪比呢隻野曬你d 時間
中國鐵塔呢隻垃圾同當年高登仔集體炒車既中國中車都係專呃傻散

中國跌塌

名都衰過人